#[番组放送](http://bgmlist.com/) v2

新番放送兼版权引进播放地址聚合站

放送时间数据源：http://www.kansou.me

## deploy

```sh
npm install
npm run deploy
```

会在目录下生成 `dist` 文件夹和 `index.html` 文件。

## dev

### live development

```sh
npm run start
```

然后在浏览器中打开 http://localhost:8080/test.html 即可

### lodash

`src/js/lib/lodash.custom.js` 为定制化的 [lodash](https://lodash.com/) 版本，如果需要添加新的功能，可以在 `package.json` 中修改相应参数。

```sh
npm install -g lodash-cli
npm run lodash
```

参考 [lodash 文档](https://lodash.com/custom-builds)

